香港社會根本就虧欠努力工作既人

特別係年青人
做生做死得個萬幾蚊
樓又供唔起 食餐好既又比人話廢青
屌你老味啦